死鏝狗有得笑好笑

你老母好快冇得笑

獌就獌啦屌你老母 你搞到我個filter過唔到啊

死猁狗confirmed

死猁狗 我屌你老母

你地全部都係狗啊

單機